★有冇人知 日本人有冇自己OS?

以前玩佢d遊戲機，覺得佢d os好勁

大日本os

仲記得90年代初sega capcom d街機，全部有一套自己os

換ROM就可以換Game，當年已經行32bit

Dos/V ?

未用過，以前睇game 書見到

AV os

有，但係唔識日文

以前d 日本摺機, 同期黎講最先進手機os係佢地

?

lm

架佬軟件係弱智